\chapitre*{Introduction}
\markright{Introduction}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introduction}

\verset{}
Première\cite{cass:ass:19910531:set}, seconde\cite[35]{malaurie:obligations} et troisième citation\cite[39]{malaurie:obligations}. Usage des \enquote{guillemets français de premier et \enquote{second} niveau}.

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage
\indexv{epigenetique@épigénétique|hyperbf}
\indexv{empreinte génétique}
\indexv{filiation|(}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage
\indexv{présomption!simple}
\indexv{epigenetique@épigénétique}

\section{Une section introductive}

\verset{Titre de verset}
\lipsum % texte de remplissage
\indexv{présomption!irréfragable}
\indexv{expertise biologique|seealso{empreinte génétique}}
\indexv{filiation|)}
